（扭曲社會）d銀行推班大媽著哂黑絲短裙出門口sell野派傳單

痴撚線又老又柒都唔知請佢地做乜
仲要阻撚住條街都唔知博乜

你老母著黑絲喺各大銀行拉客逼自己老母做雞

差咁啲野

屌 師奶都要圖

你行下銀行就見到架喇

差d野

ching食得甘偏

講咁耐都無圖

[img][/img]